對區選大勝的反省和警惕：我們贏的資源 僅僅足夠打多十個月仗

【文：夜封龍】

反送中運動，是一場全面戰爭，呢個區選，只是其中一役。

我明白某些手足，對於香港不公不義的投票制度非常不滿，也不明白到底泛民大勝有什麼可取之處。

容我說明一下。 我沒有聽過將軍對贏一役有顧慮，只會對輸一役有。

我們不是在說整場運動的輸贏，也不要階段勝利，而是為準備一個總攻擊，撈取更多資源。

資源和民意，都係戰爭必須品，不是有他們就夠，但沒有就一定不夠。你可以想像一下，如果今次人人射落海，所有議席泛民大敗，難道後果會更好？還是會更難打？

我們要面對一個現實，就係我哋從來都係資源不足。所以一切資源都顯得十分重要。

我也要告誡所有認為勝利的人，這次區議會所謂大勝，只是代表了一件事。我們最起碼要打多十個月，而且只係剛剛好，抆抆緊地夠資源打多十個月。

因為單看議席，當然是泛民大勝。
但其實看選票比例，仍然維持在六四比。

所以萬一在十個月後的立法會選舉仍然維持現狀，維持在政府的不公平框架下的議會制度，建制派依然會在立法會來取得過半數議席，包含功能界別。到頭來，還是不公平，也沒有成功打破這個不公平的制度。

所以，趁民意還在，我們要盡快加大戰爭，才是上策。不可以沉醉於虛無的勝利而停，反而要更加大力度，一鼓作氣，再而衰，三而竭。不管是文宣和理勇武前線，我們都要繼續不割蓆，不分化，不篤灰。用盡一切手段合作加大力度去打贏這一場抗爭運動。

大家必須要合力打破虛假的議會制度，才能夠真正的光復香港，才能夠真正的時代革命，才能可以得到一個充分回應五大訴求的政府。

（標題為編輯所擬，原題為「對區議會選舉大勝的反省和警惕」。）

不分化，目標係立法會藍屍贏唔到！😠

推

POLY 果班頂唔頂到十個月?